跳舞嘅人 成日aaa 聲

點解跳舞嘅人 跳舞嘅時候附近嘅人成日都aaaa聲？

整造歐美街頭嘅氣氛